挑戰十連，失敗嘅我應做你契爺 (2)

已上契：
自問樣正常/中上
馬會賞金獵人
二代豆腐佬
請你食閉門羹喇
抽我贏大錢
打得倒的空氣人
舒麥加
十六夜bb
秦こころ
金雪炫男朋友
屠鳩你

再挑戰十連

2

3

4

5

6

7

1

8

契爺

上個post最多3連 呢個輕鬆7連

冇你咁好氣

333

瞓覺啦

See u again

玩到3點唔得就聽日先玩

222

Hi 仔

你覺得呢

333333

你都陪左我2個鐘 辛苦了

抵啦

11

咁都開到2

444

再數過

上個post 幾條友推爆左

2222

3333

唔會再過到3連

4444

啱啱嘥左個7連

訓啦馬子哩

係

差少少有得瞓

3點訓 今次唔呃

冇人會信你架喇

聽日7點起身呀

Hi

33333

我都要

又1

我返9點

九點半

開始少人了

渣ga 4連了

病住同你玩

聽日再挑戰過

快d訓

契仔

仲有5分鐘

有尿？

諗好數1未？

11111

繼續啦

其實黑洞即係乜？

111

唔數喇你

唔好阻我10連

留言就計架啦

1 + 1

我都差唔多

玩左2個鐘都攰了 講好3點休戰 聽日再挑戰
Good night All❤️❤️

9

10

收檔

早d訓

好

你都休息啦

瞓喇

稻草人巴打我漏左你 sorry

已上契：
自問樣正常/中上
馬會賞金獵人
二代豆腐佬
請你食閉門羹喇
抽我贏大錢
打得倒的空氣人
舒麥加
十六夜bb
秦こころ
金雪炫男朋友
屠鳩你
稻草人

嘩屌禾想瞓覺

此post已完 好輕鬆

辛苦曬啦

今晚再嚟玩

恭喜樓主 趁我唔係到就偷雞

朝早冇人冇挑戰性
再開始 1

乖

差少少

4444444

55555555555

666666

7頁了, 你仲有無信心
可以提早叫定契爺

返工啦

放學啦 1

今日得一堂lecture 9-11

R

HI

契爺我超身了

見到d巴打開始回歸

Sem break

22

咁耐？邊間？

44444

55555

Hkcc

其實樓主幾點訓？

3點幾訓7點起 返去補眠先

等你再挑戰

捌

Nine

拾

遲左少少

中午都咁易十連

000

今日成功了2次

22222

555555

6666666

77777777777777

12粒

契多次

點解我係契仔？

2222222

契上契

44444444

其實我先係契爺

有無連過?

玩成個幾post😂

10連左2次啦

成功3連

444444

555555555

7777777

88888

999999999

你肯定？

222222

333333333

55555555

66666

8888888888

99999999

差婆

又輕鬆10連

廢青

hi all

契爺漏咗我

琴晚補左啦 #103 個到

稻草巴唔洗唔開心

樓主又玩單機

好慘 冇人同我玩

再數

擲個curve ball黎啦

ok 1

?

10 輕鬆10連

連登夜晚都冇人？

12

13

14

16

17

18

19

輕鬆20連

21

23

24

25

26

27

28

29

我上緊單機版連登？

31

32

33

34

35

36

37

38

39

.

40 好輕鬆

差少少40連

玩到悶 40連都冇人

溫書啦

Week 1就溫書？

未開sem都溫緊

入黑洞啦子妮

想識子妮

點先會入黑洞

呢到識

好似十連post 測試post同無意義post就入黑洞

點識?留tg?😂感覺上子妮幾幽默下

推到入黑洞

再推

契爺我屌你老母

抵

巴打你好得閒？

系

@連尼住

求放過ok？3